我決定捧返湖人了

之前捧開湖 之後轉左勇士 而家想捧返我湖

Ball哥救世主

=.=

燈

lets go hawk?

屌.....

湖人=垃圾球隊

樓豬廢鳩

我湖俾蓋清燈死